Diseños que todo perfeccionista debería tener

 
 ¿Si tus cosas no están en perfecto orden te vuelves loco? Entonces eres un perfeccionista. 
 El perfeccionista busca alcanzar la excelencia ante todo; su objetivo es lograr que todo a su alrededor se encuentre y se mantenga en el lugar adecuado, en orden. El caos lo saca te quicio. En nuestro hogar u oficina siempre hay objetos que “insisten” en salirse del sitio donde los colocamos, casi como si tuvieran vida propia; como cables, llaves, bufandas, maquillajes, trastes, plumas… son objetos de uso diario que aunque intentemos establecer un sitio especial para ellos, siempre terminan tirados por ahí y por lo tanto se convierte en una lucha diaria encontrar lo que buscas. 
 Si te identificas con lo anterior, te informamos que ya no tendrás que preocuparte nunca más por mantener tu espacio ordenado. Algunos diseñadores se han enfocado en todos aquellos perfeccionistas que necesitan que sus cosas diarias estén en el lugar adecuado, y han creado diversos organizadores con grandes diseños para que tu lucha diaria termine. 
 Aquí te mostramos 15 organizadores que mantendrán tus cosas en el lugar correcto. 
 Tus llaves, agenda, recordatorios…en un sólo sitio. 
  Organizador multifuncional para tu escritorio    Organizador de clips gigantes    Organizador 3D para tu habitación    Organizador de gadgets para tu escritorio    Estante para tu computadora    El sitio ideal para tus maquillajes y brochas    Organizadores de cuadrícula para el baño    Una cartera para acomodar tus cables    Un organizador minimalista para tazas    Tu plantas …en orden    Organizador original para plumas y lápices    Cubos para colocar tu tablet o celular frente a ti mientras trabajas    Tus bufandas jamás volverán a extraviarse    Para los amantes de los libros de cocina    Estantes para los obsesivos del orden   Un lugar fijo para tus cables   Organizadores en forma de rombo para el suministro de oficina   Organizador de oficina en forma de cassette   Organizador de madera para papelería   Estante para el baño inspirado en Doctor Who   
 Organizador hexagonal para escritorio   Estante de reja para acomodar las frutas   Organizador de pared para decorar tu oficina    
 Aprovecha el espacio del techo y cuelga de esta manera las frutas y verduras   Tus frutas como obra de arte   Organizadores de vidrio para la pasta      Organizador para oficina o para aquellos que aman pintar   Una canastilla para colocar tu celular mientras lo cargas   
 Bandeja minimalista de Christina Liljenberg Halstrom para el desayuno 
  
 Te puede interesar: 10 ideas para crear la cocina de tus sueños 
 *** 
 Referencia: Trend Hunter